輕功水上飄

無知一問
究竟平時見到啲船泊到離岸鬼死咁遠，啲人係點上落船既呢
唔通個個識輕功水上飄？

左腳踩右腳都唔識？

渣㗎
平時都係跳過去

駁艇都會水上飄

巴打跳開幾多米

有幾多咪跳幾多囉